{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_001422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "신북온천글램핑장"
    },
    "text": "シンブク・温泉グランピング場 (신북온천글램핑장)\\n\n京畿道抱川市新北面清新路571\\n\n抱川温泉名所として「新北リゾート」が有名だ。 新北温泉グランピング場は新北リゾートが管理するキャンプ場で、色々な名称を経て今は「新北温泉グランピング場」という名前で呼ばれる。 キャンプ場よりは温泉が有名で、温泉とグランピングを同時に楽しもうとする旅行客に人気が高い。 グランピング施設は5m*7m規模で比較的大きな大きさを誇り、高さは3mに迫る。 グランピング場の隣に駐車できる。 グランピング場周辺に広い芝生があり、走り回るのにも良い。 ここはグランピング場専用の建物があり、チェックイン&アウトとトイレ、シャワー場、流し台、売店などの便宜施設を備えている。 グランピング場の利用客が休める空間があり、寒かったり暑い時に多用途に使用でき、隣接した温泉リゾート施設を利用しても構わない。 ちなみにグランピング場利用客には(株)新北リゾート50%割引券がもらえる。 人数に関係なく50%割引になるので、キャンプと共に(株)新北リゾートの温泉、サウナ、チムジルバン、室内バデプール、屋外波プール、流水プール、プールなどの多様な施設を利用してみよう。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''グランピング'''が利用できます。 周辺の自然環境としては「山、森、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び、散策路、運動場、プール」をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "温泉グランピング場の名称は何ですか？",
            "answer": "新北温泉グランピング場"
        },
        {
            "question": "新北温泉グランピング場の所在地はどこですか？",
            "answer": "京畿道抱川市新北面清新路571"
        },
        {
            "question": "新北温泉グランピング場は何で有名ですか？",
            "answer": "温泉が有名です"
        },
        {
            "question": "グランピング施設の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "5m*7m"
        },
        {
            "question": "グランピング場の高さはどのくらいですか？",
            "answer": "3mに迫る"
        },
        {
            "question": "グランピング場の隣には何がありますか？",
            "answer": "駐車場があります"
        },
        {
            "question": "グランピング場周辺には何がありますか？",
            "answer": "広い芝生があります"
        },
        {
            "question": "グランピング場にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "チェックイン&アウトとトイレ、シャワー場、流し台、売店などの便利な施設があります"
        },
        {
            "question": "グランピング場の利用客が休める空間はありますか？",
            "answer": "はい、あります。寒かったり暑い時に利用できます"
        },
        {
            "question": "グランピング場利用客にはどのような割引券がもらえますか？",
            "answer": "(株)新北リゾートの施設利用の50%割引券がもらえます"
        },
        {
            "question": "新北リゾートの施設利用割引券は何に利用できますか？",
            "answer": "温泉、サウナ、チムジルバン、室内バデプール、屋外波プール、流水プール、プールなどの施設を利用できます"
        },
        {
            "question": "周辺の自然環境はどのようなものがありますか？",
            "answer": "山、森、渓谷があります"
        },
        {
            "question": "新北温泉グランピング場はどのような方式で運営されていますか？",
            "answer": "直営方式で運営されています"
        },
        {
            "question": "周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "渓谷水遊び、散策路、運動場、プールなどが利用できます"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 412
    }
}